係時候趁今次機會治一治元朗班黑社會

經過左今晚發生過嘅所有野
相信大家都好撚嬲
如果之後有光復元朗
大家一定要準備好更多野餐工具，
將規模擴大
老實講咁多人出元朗我唔信贏唔到
係時候鏟除呢班垃圾
我地人多勇士多 根本無野好怕
利申 發緊夢